Die Plattform "Open Energy Tracker" und der "Ampelmonitor Energiewende" wurden von Adeline Guéret, Alexander Roth and Wolf-Peter Schill erstellt und unter der Lizenz „Creative Commons Namensnennung“ in Version 4.0 (abgekürzt „CC-BY 4.0“) veröffentlicht. Alle Inhalte können unter Namens- und Lizenznennung weiter verwendet werden.
https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/deed.de
